一人一個好深印象既比喻例子

我先

一條咩鎖都開到嘅鎖匙

一個咩鎖匙都開到嘅鎖

你講晒啦